[推到完場] 史篤城 對 曼聯

Kick Off : 21/1 23:00

又係韓............

咁早起身

樓主po霸

樓主POST霸

樓豬係on9

樓主正on9

我獌今場必大炒

又冇三分

報返上次仇

小豬

梳b係on9

梳B 寒肺 十角係on9

哇利

Century ! Century !

屌回錯po

回錯 post

皇者猁 啪啪

靜到

有無sopcast link?

leave name first

猁榮基

又猁榮基

有冇手機或iphone app有得睇

用手機不用youtube search下live啦

而家咩體育live都有咁濟

猁榮基出盡力燈我曼喎

佢隊猁狗輸波 返去抖下先啦

我月巴降臨

Let's go MU

利

妹巴今場想做野補鑊
然後不停扭波浪射

馬仔傷？

係外國
有冇link
Macbook撚

馬仔又得罪摩佬?

講波佬又9up

馬仔後備都無

433?

ACESTEAM LINK

跪求sopcast

睇錯

史摩寧 爆

屌你老母

有冇手機link可以提供？

有無英文link

又屎波寧又爆炸
屌你正呀喂

sopcast link???

卡頓堡幾時做左我曼支雞

贏埋先抽ok?

252383

acestream://6d1f097a513907e918d027095660b74db256aba6

仆街，出爆炸

140544

262031
263009
263010

爆炸仔今日做 hold 波

留名

出爆炸正路喎, 對面實踢高波

盲

433

派路好似又唔同左樣😂

準備比沙基保贊呢啲技術型熱

球王一黎就鳩傳

爆炸攻中

未翻到 睇住即討先

留意到好多手腳準備屌鳩爆炸

hehe 真心鐘意遠射

好過你傳d醫院波

戰犯一號

阿妹希望上返力啦

大佬寧

一齊屌： 愈屌愈勁

今場
睇住黎

爆爭頂唔係差

不過頂畀對面姐

唔撚似打防中喎

普巴睇定都可以傳比人

有睇波就知 成隊冇人set得好過佢

收皮啦 費sir之後成日吹死我地

mk 啲波底 睇落仲要高馬達 半班

史波0點解要輸個角球

其實唔關事...條友本身亂鳩咁吹

有無手機link🙇🏻

今日派牌 hold 波

刷角大

英超個個都鳩吹 除左oliver

mk準備左閘mode

有冇多條ACESTREAM LINK? 上面果條唔係好得

史摩寧真係垃圾黎

咁輸撚硬喇 又要做戰犯

睇個勢似失分 半場都過唔到

好擔心盲會比沙基利撚死

屎波

咁炒落去其實應該黃

有冇第條acestream 依條lag到閪咁

抵死 假伊巴

屎波0我屌你老母

好型棍

呢下拖低hehe 反而有牌

從後

梗係冇問題啦猁榮基

keeper 撞到自己友呀 屌你老母

好順

呢下一定要俾

卡頓堡

又係猁榮基講 又係到鳩up

屌 撞到自己友都foul

輸到傻鳩左

心諗明明撞自己友 屌你條友重扮中肯

屌你 又清出界 屎波0

頭先大佬靈夠係

唔順氣係亂吠嫁啦

屌你老味
一秒唔夠即刻改口

吹撚死你

真係有位就入4424

On9到震

kobe復出打龍

猁榮基真係好on9

撞到自己友都係咁話唔吹

痢榮基係咪痴撚左線？撞自己友有乜好吹

輸咗波係躁啲

有無手機link😭😭🙇🏻

係咪自己友撞到龍門跌波都要吹曼聯啊猁榮基

大佬0 啲波底真係 前面雙塔夠曬慢

愛隊輸左波 真係好多野up

我都好LAG 有冇人有多條?

同求 好LAG

佢輸到傻撚左

後面d分波廢到閪

把聲死老豆咁

屌佢老母猁榮基

沙基利身形真係好似老虎狗

acestream有無英文Link?

妹妹走位啦

ibra

短腳虎

睇今年個勢佢隊猁又射唔出, 係咁上下啦

唔係話波台果位手足
利申番先

後備席有幾們位
可以考慮

伊巴比得靚呀

大佬寧好似俾人打死咁款

普巴打咁後 on9

沙b專登入黎咬你 佢勤力moon post

🤔

呢場啱哂打燒味, 對面個門接d高波好鳩

上面條ace link好lag

link

對面對中堅都好撚高

所以出考牌王

acestream://ef5b13481cf3309a33ae8c8d3a35d6b4afae350f

史篤城咁博做咩, 真係損人不利己

ching有無手機link

差個馬仔 依場波唔用mata好d

普巴

順加清

當爺五十歲未

唔知係傷定病

thx bro

阿妹 + 禁區頂波

求手機link

感覺唔太想俾個波盲

adam真係垃圾黎

阿當

個ACESTREAM DL得慢到呢

好在 pu 你阿麼 派膠

查你阿當

不嬲針住伊巴比

今場西西地

兩邊傳波鬥鳩

好撚悶 兩隊都唔知踢乜

咁都傳出界

2邊都好廢

好多前猁狗
格連莊臣 查理阿當 高治 祖亞倫

唔貪心, 柒完嬴得架喇

hehe 會唔會猝死

跟住嚟仲有霸氣盃

風阻

一打硬淨波mk就好似季初咁

中場完全做唔到波

猁榮基講得幾有火

猁狗回收箱

咩係猁榮基

stoke真係好硬淨

新特倫 獌狗回收箱

垃圾黎

愛華頓

係, 唔識好過識

豬得

垃圾獌

屌攪笑呀

屌

molamola
今場豬硬

1:0

Gg 曼利同心

輸波

Ho ball

屌你老味 又要反cup?

mata 老烏

Mata

無馬仔 無突破點

又要捉戰犯

屌....輸近柱?

訓得

mata 要做戰犯了

連入波都鳩

無大佬河 即刻仆街

馬達BB做乜撚野呀

反彈點唔輸

OG?

mata

唉摩佬 成攬爆炸都唔知做乜

華西同hehe就咁俾人走過都無去跟

廢到仆街 無組織既屌

究竟踢緊咩 兩翼飛唔起 中間造唔到波
正係識斬

沒有大佬河 曼什麼都不是

華西左腳

MATA OG

控得離身左少少

華西隻左腳好撚勁

屌你老母訓覺!!!!!!!!!!!!!!

仆街伊巴

關咩事 on撚99食賓周

冚家鏟 出親爆炸就斷組織

OG

我都諗緊關佢咩事....

Mata bb ah

搵個打得好都無

好似係馬達篤

食屎啦伊巴

今年d 左腳好準

翼鋒跑得慢無計

馬達想拉都拉唔跌

爆炸好撚垃圾

普巴真係啱打依個位

華西左腳都有埋

好撚熱血
屎城

丘建威

㩒制啦，換lin啦

又玩百屌

COME ON STOKES!

華西左腳出波

假伊巴條燥狂撚有機兩黃

華西有左腳

on9?

留意到戰犯又搵左爆炸

半場換卡神分波啦 妹妹前d
hehe 唔駛要啦

Stoke !

其實成隊做緊乜

華西左腳仲準過右腳

不了, 要隊長

有乜問題

換全攻型啦

佢除左防高波仲有乜用 又慢出腳又西

暫時隊波又好似季初咁柒

話猁廢 我地仲廢
對屎篤都踢到咁

hehe呢場係墜後左 但專注力又低左

出爆炸打前場 只是鳩斬和駁腳

指馬迪爾唔好？

人地對史雲斯都打成咁wor

阿倫杜域 d 假身 咁撚勉強

卡神 爆炸 雙防
妹妹攻中啦

mata瞓醒未

劇本黎, 下半場換隊長華麗反cup

冇晒卡神分波 真係妹妹下 唉

入到兩球 我地連組織都冇

即討d人真係on9好多

有撚得換呀

馬達依場真係唔得啦

Mata好慘呀

豆腐人曼聯

Sor冇後備自隊一打隊

想要幾多球12碼?

好心摩佬咪放爆炸係中間啦

點解猁榮基重有面放屁

STOKE CITY

全部食左屎

佢地失左三球唔講？
又長他人威風

馬達食屎啦 踢緊乜鳩

無卡膠即輸

成隊都好慢
伊巴mata爆炸盲,hehe又唔算快,一個突破點都冇

法國隊波有屎波同爆炸一齊就一定柒

馬仔做咩事冇後備

hehe依場俾人拍 又分唔到波

人地d攻勢仲入肉
睇黎半場摩佬又要提早返更衣室屌柒班友

後備都冇點換呀，換個c朗俾你好唔好

買乜撚野基沙文 一日買唔到個識分波 控制節奏 一日都唔掂

人地半場換埋imbula出黎 我地屎都冇得食

成班當STOKE流?

I want ca or pig

收起妹妹啦

不如鳩斬算啦 出爆炸仲猜乜9

勁就頭5啦

中場輸撚曬

mk轉完身
前面1個人都冇

點解對屎篤呢d暴力隊會出mata

我地呢

不過我同意換走爆炸

有爆炸都輸 笑撚死人

爆炸正選即刻輸波
daddy醒覺未?

個波搓唔穩

mk mata慣性走入中間
右邊有華西還好 左邊得返blind一個啫係廢哂成條邊

佢在前場 只是駁腳和 斷攻勢 對進攻沒幫助

今場做乜西成咁

咁早豬一球 換lin好過

假伊巴打親曼聯都好鬼勁

不了

sick ball ar

爆炸打正前啦

華西左腳出
馬達右腳出
件事錯撚曬

咁樣出人 唔西波都難

條撚屌克場

華西今場咩事 生蟲左腳都要用埋

一定要頭5先可以叫勁

華西明明出得靚

純粹想引你出黎一齊鳩up

唔勁
不過專食d玩控球既隊

有爆炸冇組織

發生緊咩事

換都換福仔/肥西啦

有v92影子

曼都係垃圾 唔駛爭

mata右腳出都唔錯啊

妹妹連波都傳唔到

靴仔今場唔掂

第一日識佢咩

等馬達訓醒先
果陣差唔多時間出隊長
反cup is easy

馬一招連後備都冇

爆炸柒=屌爆
其他人柒=屌爆

爆炸係拎黎攻唔係守
梗係出事啦

前場組織唔到

我地嬴頭5嬴
人地輸我地又輸
點撚樣追

今場成隊都唔知踢乜

見到mata俾人迫死就覺得好on9

Shawcross送禮比猁又唔送比我曼

成隊都好撚廢

關咩事 人地中場咁有效率 換卡神仲死

六弟料 係咁上下

成隊都唔知踢緊乜鳩, 面對面都可以交失

一無卡神.....

今日應該落左 柯打 玩燒味

呂痛第一點

爆炸仔 後上入去搵食

屌mata今場廢撚到

只是斬斬 斬你老母咩

爆炸開始黎料, 唔通百屌成材

駁唔到 不過人地龍門打高波 真係柒 又講得通

有波分兩邊斬入去啦屌

屌你咩廢老呢球咁都吹offside?

耶子

卡神一定好過爆炸好多囉

影住卡神

係啦

馬達

馬達呀

換返隊長，打返啲簡單足球啦

臭閪啦馬達

我dllm mata

戰犯 馬達

屌 mata

好有爺子既味道

feel到 又有戰犯。。。

玩鳩斬但唔出羊
daddy

Mataaaa

成隊暫時踢得最好係爆炸

繼續bench啦屌

史篤城 10K

係好撚柒, keep住搵爆炸逼分分鐘有賺

馬達做咩9啊

左腳都唔中龍
乜料

Mata...

馬達不如返去坐下先

廢到

Happy仔響唔響到？

Mute左

悲情球員

Mata今日搞咩

戰犯mata

mata仲未瞓醒

屌你老母 馬達 空門都不入

超級大傻仔

Mata搞咩今場

唉屌

空龍炒高

馬達你真係返去食屎啦
支持摩佬雪鳩佢

馬達都有做戰犯既一日

換lin好過啦

我都入啦

係伊巴 mk

幾時賣mata

lin >>>>>>>>>>>>> mata

屌你老母臭閪馬達

以後唔洗踢了 又要被賣了

THX MATA!

唔岀我 岀Mata

mata最近打後備出黎>>>>>>正選

爸爸同拉登仔都擇咗名了

人地係前半場已經埋身拍喇 睇波啦 懵撚

馬達比人落撚左降頭咁

你咪又係唔入, 有咩分別姐

卡神一比人逼就變卡膠 今場仲用佢一撚定差過爆炸

馬達踢乜

馬達睇黎會俾daddy雪返十場八場

達叔真係唔夠backup

出返月巴啦 輸都有人揹鑊

搞撚錯 將功補過都做唔到

收皮

馬達賣撚得

Lin一碼都唔識入

Daddy 又要雪mata 啦

空龍

馬達又可以坐返一排

落後緊失餐士唔屌等幾時屌

冇撚質素都敢出黎鳩up

屌你上面成班賣乜春

馬達今場之後又入雪櫃

HAPPY台MUTE左

Mata 空龍唔中龍 又og

半場可以換福

比d耐心啦

下半場馬達1入波1助攻(朗尼 89')

留名睇輸波買人

俾得E 巴諗住食硬

hehe又浪射

大家終於知道隊長個戰犯位唔易做

咪輸緊囉

馬達係後備席可以抖返幾場

戰犯已mark,屎波寧，馬達

Sorry

呂痛身材勁屈

唔咁講佢就唔成材架

好多勝利球迷

要贏唔難，左羊右華，再加分邊大師威污泥，爆炸頭打正中鋒，大炒無難度

Hehe做乜下下都大腳踢

Daddy之前sub馬達係有原因

不嬲都係咁架啦

Mata 走入中間做咩 應該走邊

伊巴俾左幾球 全部都俾豬隊友敗哂

精神啦mata

Mata一西既時候傳又唔得射又唔得

不過馬達今場堅踢得差
心不在然咁
半場快d換人啦

月巴原來係為左隊友先keep住做肥西

百屌廢老

伊巴心諗, 自己射撚左佢好過

一個烏龍 一球空門

阿美尼亞 美斯

曼成隊右路踢法都係咁

點會唔射

伊巴射啦屌

屌,死廢老

屌廢老

搞咩唔射

好明顯係曲線啦

爆炸算幾好

伊巴咁禮讓

Ibra點解唔自己射

快撚d賣馬達 讓件8號比華拉提

輸又關咩事呀 屌 on9到仆街 死番入你老母個閪 吞你老豆d精啦

每場都總會有幾球

成班人冇撚食飯咁 起腳慢到

ibra 做咩唔射

就黎可以睇隊長

唔明將爆炸放得前過hehe 妹妹係咩玩法

ibra依下要屌

做咩唔自己射

伊巴做咩唔射

廢老咁慢

唔cup右邊射?

傳就唔洗做戰犯

燒味寧

伊巴咁都唔射

廢老

屌 仲唔射 想比馬達

Ibra控錯左方向 角度窄哂
mk

伊巴死都唔射

屌你老母死廢老有半單刀係都唔射

又唔出朗隊

做乜撚野呀

屌你Ibra

左邊右腳大位空哂都唔射 on99

頂呀 兩球chance

射啦屌你老母

咁多人都傳

咁撚好頂頂到咁
正一屎波

mk呢場幾fit

假波mode

要留番下半場絕殺

獌把握力

把握力tends to 0

呂布似係想俾馬達入拎番信心

又絕殺拎一分 ?

廢老今場好似無哂力咁

絕殺 1-1呀

Mk...

廢就廢啦ching

Mk

睇黎摩佬有mon呢個post

屌
Mk仲衰

Ching six ball

可唔可以射下中認啊屌

屌柒你MK

把握力差到

mk做乜鳩

今日俾人落哂降頭

阿美斯派膠👻

mk 啲射波仲係keep 住藍天

全隊中左降頭

見到mk咁哂餐士就知今場豬硬

Mk頂唔順 自己搞帶波上去算

做咩尻今日

mk

finishing 去到負數

屌,做乜9呀d把握力

mk藍天

笑撚死人咩，仲廢過lin

爆炸暫時係無咩野，但問題係無左卡神之後hehe同pogba真係廢好多

鬥炒飛機

成隊冇練埋門

做乜事今晚

癡撚線咩事呀

屌，又藍天射球

成隊都鳩鳩地

成班做乜撚野

射好d啦

成隊乜事....

好波呀mk

MK 馬達 伊巴 全部唔在態

成隊做乜9呀

史篤城個龍門裝左力場架, 下下射上天既

成班食左藥 MK 廢老 馬達 屌晒你地

cls...

醒神啦

成班琴日去叫雞

人地未射過波都1:0

把握力低到

成班痴左線

大佬邊有咁多機會被你浪費

大家可以去訓

伊巴唔算啦

一陣換lin 換隊長啦

成隊有冇人識射波

開龍門都無你咁高

做乜撚野呀 成隊都on99咁

成隊小兒麻痺

打哂假波點踢呀

個個怕撚左射波咁

今日D把握力

依隊波差兩個人 一個把握力強既前場 一個識係後場分波 防守 控制節奏

賣得啦mata 賣得啦mk

識射條友走左去刷助攻

懷念馬仔

屌你射H架

一個不射男一個打飛機想點

曼啲finishing 真係

睇高治頂波真係一種享受

留意返皇牌普巴仲未射

一射即入

繼續屌 愈屌愈上力

朗隊靠你出場了

普巴個頭好似YEEZY

唔係點解要買基沙文

人地0 attempts 入一球

其實唔係今日既事

唔射又比你地屌
一陣射唔入但中龍又屌

有個人可以做晒兩樣野

懷念肥西

垃圾把握力講到口臭

死廢老垃圾

教過咁多隊最廢果隊 唔冇哂心機都唔得

不了 爆炸冇可能唔係戰犯 你ng sick ball

射門8
中龍1

Mk果野咁岩彈起左個波

D finishing 好似我打fifa咁

人地打到而家先第一個正式射門

dllm

今日要搞肥西

人地射門0
入球1

睇緊-6俊，咩事

買就買硬架喇

行撚柒開啦卡頓普

屌你老母閪 第一日做球證呀

隊腸

球證

mata own goal

一億真係好撚廢 剩係識點鳩人 自己又唔走位

屌你卡頓堡阻住馬達

半場入到更衣室摩佬應該屌到佢地反艇

咪撚返後啦 死妹妹

留意番爆炸响中場阻住妹妹，前場阻住廢老

有冇練射門架

有阻到伊巴咩

前面得ibra mk係踢緊波

呢下你試下唔吹呀 卡頓普

妹妹好波

佢地堅決反爆架

唔吹咪唔吹囉, 吹咩

喺後場就爆 犀利

卡頓堡癲起上嚟等陣又紅細寧

爆是原罪

爆炸仔

妹妹醒了

咁早就打燒味戰術

對面都冇攻勢 爆炸 妹妹上啦

又撻q

留意到 兩次中龍都係爆炸 垃圾曼

爆炸

2腳中龍 2腳都係爆炸

點睇中龍都係戰犯爆炸

blind出得幾靚

摩佬塊面黑到

今場主打燒味啦

咁都入唔到

MK仔 mata應該俾人小到反艇

普巴咁都唔入

又幫人練龍

半場學費 sir 開行風筒啦

Cls咁都救到

今日攻門最有威脅係爆炸

屌唔係又打到對面龍上身呀

出得blind 好明顯

又上身

一億先生永遠難急關頭就喱係防中位斬波

都睇到人幾火滾

鳩耳又然

個龍又上身

KOBE轉行守龍都咁撚勁

等睇人地0射贏波

妹妹係咪俾人落左降頭

d龍又上身

Ching識波

對面龍準備又上身

妹

對面嗰龍

省落人地個龍到又係人地上身

其實係省keeper 唔撚係救波

反應好快
100M射得幾勁
雖然正中

點解HAPPY台成日都MUTE左

留意到幾位低質會然落力反爆 但冇人理

對面龍又上身

普巴真係好撚邪

呢個龍又上身

次次買獌都輸 今次買返屎篤城入第一球終於贏返次

開始有咪一鳩樣既feel

炮彈都求期一拍就救到

有咩好講

咩都唔洗做都可以神救

唔算上啦 企係到都救到

好明顯隻手有反應喎

法國今年最聯所有對手都ddg gk buff

大佬0

沙狗條辣殺

月巴好掛住你

次撚次d龍門都上哂神

隻手快到on9

唔係咁都想交到俾高字呀 沙基利

大諗頭 d 掛

唔係
依隊波會有種feel係入到波 cup唔cup到就唔知

華西傳比邊撚個呀

成績唔係

費事省到塊面咋

廢老都跑得快過佢

普巴係咪犯太歲

成隊波d中龍射門都係曼區兩大戰犯點入

爆炸咁遠射

爆炸都遠射,咩料

咁撚樣都射

雖然衣家輸緊，但真係好積極，同上兩季好唔同

摩佬眼紅。朗隊出來未

爆炸頭啲射門應該係最多 仲好似全部中龍

起碼中龍丫, 兩條撚樣禁區射又點

mata咁都奧高 屎篤0射門
你話唔係天滅我曼 仲有咩

啱

總括黎講爆炸威脅大過其他隊友

放兩條柱但係又唔用9981

爆炸走出黎做乜鳩

呢個上半場真係西到呢，啲把握力一場比一場差

又連和過

442 伊巴爆炸前面算啦

摩佬最後個眼神好似想殺左班友咁

換福仔？

睇到好想死,點解場波可以咁西

又被逼害

換撚走垃圾馬達啦

今場之後曼迷會買巴利定基沙文呀?

輸個on9波
屌馬達

老豆塊面黑到

垃撚圾把握力
伊巴太撚好心 想俾機會馬達

馬達要做戰犯

浪費晒d機會

巴利買到你唔買

唔好出黎啦 係後備席就最岩啦

把握力咁廢點追上去

馬達應該好快俾人換走

馬達慘慘豬

其實係

馬達戰犯
Og都算 個球咁都唔撚入

好擔心馬達被雪

落力反爆第一人

隨時輸埋

真係dklm

我覺得要屌鳩ibra囉，單刀橫傳

如果計上半場真係佢最無態

喺街返緊去睇
馬達做乜鳩own goal

肥西換HEHE
福仔換MATA

場場都有人派腸 屌

Mk mata都差
依家都係福換mata多

屌 馬仔真係最重要 有身位有速度

今日得MK係踢得好

上半場爆炸有乜好屌

利申：反爆

唔好出lin,出lin肯定攻都攻唔到

克場

根本兩隻翼都出撚錯 人地咁高大好心出返啲快馬

又似失分mode
未比人入波 成隊踢緊西波
到比人入波後 到最後一腳既球員接連派膠

要贏既波又踢到咁
點追4弟 算鳩數啦

諗唔到如果呢場係哥狗0:4果場留言會係點 應該全隊賣晒

btw 我曼加油

被破不敗之身

其實都麻麻地
唔想承認 最好係爆炸
不過出爆炸 成隊波好撚慢

不過不失 只係有球員踢得仲差

摩狗抵撚死 成日打咁保守

換邊個都好 千其唔好出Lin 又9跑

燒味就出斬波最好果幾個 其實個戰術 應該冇預過先失一球

佢打得一般 唔好唔差
但問題有佢 d組織就好9差

我覺得今場會反cup wo,成班波都好積極 半場比摩佬屌下應該會再落力d

打出人完全唔撚明
mata應該上場出 今場唔出
馬仔又唔知死左邊
大米應該正選

睇黎馬達會換Lin

西波重現真係話咁易

爆炸去衝鋒陷陣，pogba喱係中場下
睇唔明...

隊長

hehe pogba
爆炸

完全係冇默契既垃圾組合

馬達食左屎

Mata換lin呢場唔洗打
把握力仲差 傳送突破仲差

似啦 仲要應該半場就換

有身價

Agger 猁狗殺手對猁唔出對成篤屎先出

同意

hehe墜後 真係唔知有咩用

卡神的重要性又出現

冇卡神影響真係好大
攻守無序、禁區頂長期真空
成條中場線都係攻中
剩係識轉守為攻
唔識得轉攻為守

Hehe用波完全未夠火候
普巴有技術冇大局觀
MK好似仲未慣英超貼身防守咁
反而爆炸踢得唔錯

都話左妹妹要打攻中先有料 硬係要佢打防中 爆炸都要踢前d 兩個一齊出

Hehe第一日買番黎都係前場造波型嫁啦

人地中場踢得太有效率 未過前場已經拍埋黎 死lur 中場輸到仆街

買豬腦啦 咁鐘意高波

Mk好好喎大佬

人地迫到傻
出卡叔我驚仲慘

爆炸一直都係中場中規中矩 應該冇傳失過 不過佢d現位

換lin 做竄擾周圍走，打散對面防守啦

1 12
0 4
39% 61%

真係屌你老母

Ddg成日失波

唔駛審 半場即換肥西
西多半場

爆炸前過hehe

摩佬拎佢進攻
前場即刻無哂組織

依球點撚樣救呀

馬達今場

出邊個都死 mk mata都比人拍甩

希望下半場踢返好

以佢質素唔止咁啦

馬達射得咁靚

自己唔生性 抵死啦

雖然ddg近柱係弱點 成日失近柱波 但依球真係冇撚得救

呢個陣其實都製造到幾多機會 係上半場把握唔到 可以繼續到60分鐘 再唔得就換走華西踢多個前鋒

Mk又藍天又斷幾次都好好

摩佬通常唔俾下半場你踢

唔好期望佢仲係多仔果陣果皮料喇
有6成己經好好

佢有反應去擋已經好勁...

mata仲有

一億有特權

mata冇事 原陣繼續

機會真係多既

努力呀

唔開心

其實MATA唔差...
係奶o左球OG同炒機果下衰
其他時間我覺得ok
不過可唔可以讓個右邊比mk打...

加油啊！

對上10場失左4球咋屌你
人地巴禾一場都4球啦, 換件巴禾俾你好無

今季曼嘅把握力真係得啖笑

其實老豆借豬波向木仔施壓
要即刻買到基沙文

聯賽12場不敗

老子什麼都不怕

屌你 唔換人

月巴換

鳩爆

爆炸
佢唔係前面你話有乜用

joe allen黎左對面imbula冇得出

其他球員等緊mk1個人過幾條友 再助攻俾佢地
mk沒人幫咁

mk自己射啦

打多個前更加無可能換走華西
無華西仲靠邊個出波

伊巴快d黎料啦

啲走位

mata 晌度做乜
做早操

換就換爆炸 睇下幾時換

對面逼得冇咁緊了

穿到俾爆炸仔就 fat fat

MATA應該55分鐘就8978

hehe

mata真係好差

Dllm mata

華西做乜係咁用左腳出波

70 劇本黎

華西今場落左order左腳都要出波？平時一定要右腳先出

華西瘋狂用左腳

克住派路

對面唔算拍大巴 曼都唔識入波

右腳比人睇穿

mata差反而唔換，平時踢得好又即換

馬達唔順就換福仔 239 去左邊

米希達仁 去右路 試試

上場伊巴球fk應該有得入

D把握力好ddddddd都和得返啦

嚟啦好嗎

馬達 超級大傻仔

馬達今日柒到

爆炸柒好多

隊長晌後備席有冇偷笑

爆炸今日係幾好喎

馬達柒夠未

華二招

mata out未
福仔/馬仔 in未

越踢越西

ACESTREAM條LINK開始死死地

有無人記得隊長球車身，幾多年前

d波去得好慢

享利後備都冇

不嬲都係唔洗講啦

福仔

屎波寧D波真係ON9
求鳩奇就算

福仔239 出嚟啦

史摩寧腳下功夫真係麻麻

兩個中堅都係啦

屌
俾佢控波你都驚啦

咩係239

ON9啦
鐘斯有腦過佢

馬一招沒後備呢個真是唔知咩事

白花油

勁大力傳出去 爆炸以為比mata所以漏 點知比人地

伊巴坦克車

呂痛 d 身形真係屈撚到喊

點解叫白花油

伊巴大過部坦克車

摩佬應該會收馬達咧

成日拎波就騰雞到仆街 讓比hehe傳波gif

屌撚柒你廢老

馬達今日做乜鳩

廢老做乜係咁橫傳

方圓九里無人
永世都大腳清

今場好撚柒, 希望福仔出黎救全家啦

伊巴搞咩
無力又平飛 個傳中想點

打柒當爺啦屌 踢我伊巴

黃啦 pu 你阿麼

抽晒水

換拉Shit月巴未

廢老今日做不射男?

換爆炸

終於out 爆炸

終於換拉SHIT
爆炸8978
刷角機燒味戰術

換得好

其實廢惠呢場都好唔fit
好多球都控到離哂身

竟然換爆

隻白花油個名叫福仔239

今場入爆炸唔啱數喎

屎波眼中，足球就係炸彈

摩佬sick ball 有mon我post

當爺好火喎

爆炸今場踢得正正常常反而換走佢
又唔撚換走垃圾馬達

應該換馬達就換爆炸

屌你流川

自己咁近唔拎波 晌度做交通警 追到阿盲仆街

仲以為換馬
好在仲有得睇mata

一定係換爆炸先

燒味換走爆炸係咩玩法

永遠都係咁 輸左球先打進取 平時保守到咩咁

平時就換mata, 今場mata柒到咁都唔換
摩佬諗乜架

廢老今日好無信心，腳都唔敢起

華西有練過隻左腳

華西d左腳出波

要攻 未燒味 換爆炸 pogba上都ok

冇馬一招唔通出Lin咩

一個佢
一個爆炸
明顯腳法粗糙
一攞波好易失

呢句真

成日都越位

仲要出得唔錯

劇本係唔係最後熱血追和

屌你pogba 右邊空哂

普巴攻9成交俾廢老

下一個係肥西
最後都廢lin

撳咗一粒制啫

我們還有隊長呀

柒馬達換走啦

咁福換mata咪得囉, 爆炸今場ok啦

福對boot好撚sharp

唉 妹妹

華一招好正
係咁鳩出

換爆炸先 因為人地隊波上半場 踢得咁高效 下半場空位咁多 換個快既入黎先岩

屌你 mata禁區爭頂 on99

呢場爆炸冇交失過

而家華二招喇

咁都唔手球

手球喎師傅

手球dllm

護波又幾好

咁都無手球屌你老母

冚家鏟卡頓保 咁明顯手球都唔吹

4打8係咩玩法

手球又唔吹

咁都唔吹你老母

點解芥蘭強會諗到傳中解圍頂去自己底線

無12碼是常識 就算打人都唔會有

可以訓

咁都無屌你老母

MK D傳波可以再冷靜D先

成篤屎好波

今場又失分

卡頓保到底憑咩做到歐聯同歐國盃決賽既球證

屌你adam

換走廢老啦！
今場手軟腳軟

利當

卡頓堡條戇鳩

英超球證

成個波拍低左

廢老無晒力咁

今季好似冇射過12碼？